【天滅維園大中華豬，祐我香港食水】青衣開始好大雨！

巴絲打你地有無見到落大雨?